共狗根本最怕一張過百萬人既照片，賀佢七十週年，依家佢地不知幾放心

可能我OUT
打狗撚狗日日都得
十月一日一年一次
仲要七十週年
原來警犬真係會嚇到班連登仔驚
恭喜共產黨又贏一仗
歷史上冇人會記得十月一日港島全黑衣賀佢老母
只會記錄十月一日五區打狗

Exactly 所以集氣影左相 上左headline先再分區打

傻撚咗你啦

點撚解仲有人講到吹到100萬人出黎

醒下啦屌

sor巴打
之前認同你
今次真係不敢苟同
聽日集中會死太多手足
琴日已經證明左完全係走唔到
唔係現場比人拉曬
係撤退比人拉曬
唔值得
琴日幾千手足圍困港島
無路可逃
我朋友都係差少少就走唔到

柒頭皮

連登仔只會話遍地開花係策略
唔會話因為驚食TG驚被濫捕驚返唔到屋企
恭喜共狗

同意
因為一個字
驚
岩唔岩？

依隻警犬真係弱智

大家不推文就得

唔好意思 阻阻你

可以既話放工/入夜/聽朝幫手貼文宣
對家今日清得姐係唔想聽日見到
撕一貼百唔係口號 係要實行
撕紙狗唔洗怕 如果唔係食環大舉清一定唔夠我地effective
[緊急要人] 全 港 今 晚 貼 街 招 ！ ！

-----------------------------------------

明白前線心態既每一個你入來
PR 一定要做足
[和勇同行] 我 想 開 一 條 講 故 佬 戰 線

如果解決到交通問題我支持
利申 住大西北 尋日淨係搭車走用左兩個鐘

為咗張照片你要 犧牲幾多手足

無撚腦

又黎

拉

和理非想畫面令打卡而推前線去死？

係
因為我唔想失去更多手足
聽日一定封死
拉曬所有圍困嘅手足
寧願大家安全回家
好過一次過死曬
呢場係長期戰

所以咪話警犬又贏漂亮一仗

對家已經處於戰爭狀態
根本就唔再Care
有冇記者影佢哋做咗乜嘢…

對家淨係知道要打贏呢場仗
打死打殘愈多手足佢哋愈開心

101行岀嚟嘅手足
心態上一定要改變
戰爭中只有死活
幾個月以嚟已經證明
對家完全係 No Mercy

都幾撚自私

我寧願冇百萬遊行相 都唔想手足俾人拉俾人打俾人姦

一d都唔會驚囉

樓主尋日瞓撚咗

試下相信下手足 六區加埋過百萬人都好有威力
已經唔係兩個月前咁交通咁易啦

痴孖根你仲未影到一百萬人遊行相之前黑警已經拉撚曬你班傻仔啦

九龍彌敦道交通易好多
星光大道搵下遊客一齊感受下放題

你可以去港島 無人阻你

呢d topic開左好幾個
唔使開咁多個

所以咪話警犬又贏漂亮一仗
已經嚇到大家

政權害怕十萬人勇武
多過怕一百萬和理非

而家好難100萬人嫁啦.
一來又反對, 又停地鐵..
dklm

為左張相一Q清袋
樓主你都係繼續坐冷氣房啦

紀錄五十萬人以上 同時間燒黨旗

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

一路話唔好嘅人 根本只係諗到港島
整身金鐘就係無路走 無細街又易截交通

樓主係屋企睇手足俾人拉最放心

Push

你除左呢句仲有冇其他野講

就算要集中都係九龍 唔係港島

咁原來一張相就嚇撚到winnie the pool呀?

拉

如果你講到有一個有用既行動方法俾手足徹退既，咪搞到百萬大遊行囉

係咁係度話警犬贏漂亮一仗，倒不如話我地仲咁迷戀港島遊行，會令到警犬再贏多一仗

cut 撚曬你d 交通你估黑警做唔出呀到時係咪樓主你負全責呀

唔係可能
你真係OUT

一百萬人既照片連屎都不如

推

國慶日隔一條河
一邊放煙花 一邊六區打仗
點會無影響
昨日全球反共戰線已經開左第一炮
聽日全球headline就算講警民衝突
第一句都一定係十一國慶
所以我唔知樓主係真心定五毛啦
完全唔值得為左一個爭少少既headline
去搏比人大圍捕

你呢啲其實咪怕撚左+失敗主義

你以為激將法就得㗎喇咩?
香港人會唔會咁 on 9 ar?

中共怕你張相? 百萬又試過, 二百萬又試過, so? 乜事都冇
今日全日有人想帶方向叫哂所有人去港島送頭
你自己單機啦

就la如果聽日和理非中國啲on9只會講成香港一百萬人同中國慶生，覺得勇武先落到土共面

pull

咁你肯講個驚字未？
大條道理咁
怕死就怕死啦

( Show Blocked User - 竹旬形雨防 )
下下copy and paste，駁都晒gas

樓主小心 騎刧撚入晒黎打壓你

民眾運動冇民眾

你in到呢

佢哋只會話係策略
唔會認係自己恐懼架

由頭到尾都打唔過架
對面學黃背心劇本，每個禮拜放大部份人走
等你地爆閘私了幫佢cool返佢d淺藍票

其實大家只要一句
我好撚驚
所以遍地開花
咁就得架喇

你瞓咗幾耐？
佢就喺唔會畀你100萬人行翻出嚟啊，封鐵封隧道你叫啲人點出？未開始就拉人你叫啲人點出？

琴日夠喺港島，對準你講嘅政權，咁又點？有無100萬人？出唔到嚟啊，未出晒就封咗

你做到區區都幾十萬人出嚟咪仲多人，新聞報出嚟好似成績表咁區區都有人賀佢老母仲唔落晒面？

不為定不能
用下腦
冇黨鐵點運一百萬人？

唉
拉

送頭是不會達致勝利的親

怕係正常
唔驚先唔正常

得啦得啦

你咁熟共產黨諗法

仲唔係黨員

我好撚驚
所以遍地開花
咁樓主依家可以收皮

收皮啦牙蛇

On9 為左一張靚相
要其他手足承受高風險既戰役
琴日一戰已經證明左一區係唔Work

尋日啲人留力 我識嘅人8成都留左 就係等十一

你十一退化成分區 我一定唔buy

聽日可唔可以先去港島後分區
港鐵幾是停係重點
利申：會join朋友車去港島再分區

日撚日都留力 去到10月1日 仲留力影張相 笑撚死 同唱歌要民主有咩分別

六區遍地開花

驚你老母啊
醒下啦，你集中一區有咩好處

由616開始話留力留到10月1
我就唔信你識嗰啲人會講完聽日真喺出
有心就次次出咗啦

我聽日點都會入港島先再返九龍

你去俾狗咬
打個半死一定會
殺左姦左都唔知咩事

為咗張相推手足被圍捕，你唔係mon post狗就係人渣

你有方法破解琴日嘅封路+圍捕咪集中返一區囉
等聽你高見啊

民眾運動一定要放哂係同一區?

唔好走然後佔路過夜等90日後大家瞓喺度比人拉清場？

首先唔會有咁多人出
就算有 未行就會有鬼搞事然後TG
結果同琴日一樣
睇黎啲popo好驚我地六區開花玩死佢地
想所有勇武集中哂係港島比佢圍捕

Ok

佢傻仔來
五區革命
你適時發圖
一樣可以落佢面
講陣全港大革命啊
還有綽頭
死左膠自私hi
到時自己做冷氣軍事拿光環
推班手足去死

有勇無謀
幾啱你玩依四隻字
巴打

樓主快啲自己去打狗啦
講到自己咩都唔會驚

你都on9 知唔知咩係一鼓作氣

咪就係你呢啲諗法搞到件事彎左 唔係個個都可以日日出 而家有日可以煲大佢你唔搞？

你睇下第一日suck機場幾掂 再睇埋第二日suck同打後嘅有幾柒就知

有啲gp嘅admin分分鐘係鬼

係呀 我好撚驚手足俾人拉俾人打俾人姦呀自撚私
你咁撚叻快D以一敵百消滅哂畜龍防暴3萬警狗仲要控制埋黨鐵俾100萬人出黎喎唔該哂

相重要定手足重要？

五毛又叫人去送頭
拉✋🏽

有出去都知十一仲港島轉場六區係岸撚鳩，講D執行唔到既野出黎，帶風向嘥時間

呢個po都係五毛激將法 冇內容 可以沉

其實呢 可以改去九龍嫁姐

共產黨會驚你一張相

both重要 分區唔=唔會被拉

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

變種民意撚，收皮啦，計我話 聽日18區片地開花先係贏嘅關鍵

和理非，一家大細行出黎，安全第一。
做唔好安全憑乜嘢吹到100萬人。

咁都吹到一百萬果陣應該係全民皆兵了

我支持樓主
但我想樓主比個建議我 點樣係港島聚到１００萬人
佢封鐵加封三隧 點過海 游水過海？
如果佢係起點搞９你 一開波就射ＴＧ 咁點等聚人
係東角街吸住TG等

我都想有100萬人港島 但你要講個方法出來先得架
無方法提供又唔屌人唔拎將相打卡

共狗最怕中聯辦同政總比攻佔啦，又唔見你衝入去
9up 我都得啦 你比個可行性我 我立即去港島

認清現實 先係最重要既事

成日拎200萬人打飛機冇用

咪撚累啲出咗去既人

講咁耐原來尋日無出

你搞得掂交通真係無所謂，而家對家封鐵封路截巴士截校巴接船，你估仲係616 二百萬人行完散得到？ 尋日有幾多人4點困到10點靠校巴先走到？

影到相但係捉多一千個手足，咁不如留返條後路鬥長命，仲有人權法都未過，何必送死

一定會得到更多attention 成件事大好多

你又唔講下可行性？

心口有個勇字代表出入無阻？

我知你想做啲iconic嘅野呀

但風險大丫麻

樓主on9 唔洗理

依家已經唔到我地揀集唔集中

以後都唔會有百萬人遊行

琴日成百個手足比人拉左啊 dllmcfh 有冇人性架 仲講啲咁嘅野 啲狗笑住咁射啊 dllm

你問佢驚天安門前成班學生嘅相, 定係一張坦克人嘅相
不如樓主你試下肉身擋水炮車, 應該更加震撼

和理非零裝入維園舉花旗。是維港對面嘅手足我會為你地落力㗎啦。

知唔知點解你條垃圾仲可以喺度出post 叫人送死？
自己企開咩位置呀屌你老母？
尋日比人拉嘅聽日都未出到嚟呀仆街
有你呢種垃圾就真係恭喜對家喇
咁撚中意港島情意結 屌你老母死全家呀仆街

個個似你咁勇武咩
一百萬人勇武 推翻到港共啦
現實少少得唔得呀

點解tg admin 會話取消再畀人踢爆喺狗扮，因為班狗應付唔到6區咁多

你想像下第二日頭條喺講全香港爆發多區示威，對中共政府表示強烈不滿

咁港島個啲人點走

你想永續社運定點？分區就=冇人俾人拉？

都話可以改九龍大遊行 易走好多喇掛

十月一呢啲大日子 你搞社區真係冇人理wor 居民第一個理 不過係屌你唔對準政權姐

最多五萬人出黎

為左影張相推前線去死你就係食緊人血饅頭

Sor睇完笑撚咗
你意思姐係影完張相就贏咗定點？
如果唔係咁有冇必要用咁多手足既血黎換呢張相
獨立之路仲有排行 為咗一張相值唔值你自己諗

收皮啦 係唔可行呀 dllm 琴日 12點已經tg 左 你估d和理非會唔會出 手足就算唔l驚去晒港島送頭自首都冇100萬la 你係咁想要大遊行自己死出街文宣晒100萬人出黎 咁我老閪都死去港島

頭條會係示威者破壞左乜乜乜only, 社運要拎道德高地，再拎正牌以武制暴

616二百萬人 attention仲少過721二百個白衫

一百萬人影張靚相yeah
影完記得返屋企 第二日共產黨就倒台

真

樓主自己試下金紫荊

唔使用激將法喇
總之聽日一定係分區

成效當然係一區最好
但經過928 929之後我都覺得要考慮下可行性

點解巴打覺得一張一百萬人嘅相佢就會驚
分區嘅話變相全個香港都打緊 成個香港都反緊佢
藍絲連出街都唔敢 擺到明香港真係賀佢老母
同埋出過去都知港島真係好難走
過海條路佢要拉嘅可以拉哂有gear嘅手足
同埋啲狗都打到熟哂 睇琴日都知佢哋部署得幾好
分區行動上真係方便好多 地形啲狗都冇咁熟
只要目標係對住政權（有代表性嘅建築）分區真係易打啲

利申 集定分都出 跟大隊

黨鐵臨時封站 你點去其他區，坐車/搭船去其他區，啲狗又周鳩你，到時真係分區打到？用下腦ok?

你鐘意啦 打爛晒啲交通燈 共產黨就輸tim

民運唔煲民意 唔夠你有大局觀

算啦，各有各做，你鍾意點我阻唔到你，我要講嘅講咗，佢要屈示威者破壞咗啲乜就算你去到港島佢都一樣喺咁講，你都仲唔識醒

集中住何一區等於end game

要死就唔洗係香港搞啦
直接去天安門玩坦克碌豬得啦
陳雲雖然on9但佢有句說話講得好啱
喺香港搞抗爭本身就係一種策略咁點解唔做得聰明d

時代革命入邊嘅革命係指口頭上？

929 遊行前啲狗就已經捉人 , 101 如果集中港島情況都係一樣 , 雖然我都想全世界去迫爆港島

無不反對, 點過到百萬人? 下午放個TG都嚇到一大班人唔敢出啦
到時10.1搞到好似琴日咁咪仲撚柒

係因為一個字
傻

你落左平行時空定係狗仔？
明知政府連遊行都唔比，擺明同你硬碰。一係預左聽日出去都唔會番屋企。唔係就完全係理由咁做

屌 和理非要靚要震撼咪自己去港島聚人遊行
勇武各區各自打狗 兄弟爬山
黎個活動冇大台架 洗乜有共識？

好老實講，認清現實，依家白色恐怖下又無不法，其實真係搞唔成百萬人級嘅曬冷遊行

樓主去割咗閘大大個頭聽朝掛喺金紫荊廣場仲震撼

你唔覺得佢好驚你再有200萬人出咩？
唔好miss左個event 佢搞對話就係想spin民意

十一國慶日子最多人出到黎都唔show我地唔會受騙 唔會驚 同反對佢嘅聲音

反而圍威喂搞分區小圈子快閃活動 根本就係縮撚左 輸緊喇屌你

你咁撚勇武你去殺幾個黑驚奶共閪血祭十一囉
你唔做係因為你驚 狗又贏左了

對面已經成功咗 已經嚇到我地冇可能有百萬人集中出黎

弱撚智，昨日中左一次伏仲唔夠，又想水人去死，未集到人就開tg 射撚散你地啦，行條毛咩

啱呀 你分區係打算殺幾多隻狗？定打爛幾多條交通燈柱

預防傻閪 善用不推文回覆

你驚六區開花呀？
因為驚，就諗住集中一區會多人就唔驚？

屌你老母啦，咁撚多POST 講咗點解要遍地開花又唔撚睇，一味就淨係識問人係唔係驚！驚啊嘛咁樣！睇餸食飯啦撚樣，咁成堆人只係進化到好似而家咁你屌都冇用，你屌完啲人會唔驚咩？大撚把和理非嗰啲睇完你咁講直頭唔撚出嚟！
你唔撚驚你咪綁住個炸彈衝埋去啲防暴呀嘛！你點解唔咁樣做啊？驚？你認左去就得㗎喇！講俾人聽你驚咪得囉

傻西 係得既琴日100萬左啦

對啊 你睇啲"前線"幾反對出黎遊行

如果咁就叫做佢地羸
咁隨便啦

唔送頭，條路先可以繼續行落去，過咗聽日，場仗仲需要好多人

咁就唔好淨係連登講
要週圍唱出去先得

條友唔撚用腦嘅上晒頭；又冇分析淨係喺度屌，佢講咁多嘢實際作用就只有分化緊

係九龍區集人氣
再分區玩?

嚇到咪嚇到囉

時代革命係指影張靚相呀
張相夠靚就有民主

攪清楚聽日目的係賀佢老母，唔係打狗攪政總
賀佢老母你唔夠人，賀條毛呀
你要打狗攪政總日日都得
聽日和理非盡出玩一日
你咪由佢封地鐵查巴士，佢告到你咩？
咁驚就係屋企歎冷氣

一百萬人影出嚟幅相同二十萬人影出嚟幅相真係差咁遠？

我知佢喺好驚
你諗下封咗唔封咗隧道啲人點嚟先啦
依家就喺政府知多過200萬人出嚟佢先咁做，你似到區區50萬人，你點spin啊大哥

點解分區就會喺小圈子啊，依弓刻就喺分區先會多人啊，啲人唔出嚟因為封路走唔到

佔領中環 ver. 2019

喂, 真係好撚驚呀
明天照樣遍地開花
YEAH

咁你想威完一次十一之後收哂皮定點？
集中一點咪好似琴日俾人用一部直升機睇住你黎食
開波前斷你交通

只可以講 對方嘅目的已經達到咗

樓主冷氣軍師

不推文啦屌你
出去推行動post好過

如果聽日就end game嘅話你叫而家準備緊幫我哋嘅美國國會情何以堪

十月一日全港全黑衣賀佢老母唔得？
百萬人上街未試過咩？ 落人面得去港島先做到？
你一係on9一係別有用心

你答到我以下問題
我日日同你去港島又點話

當聽日一點開始
如果佢十二點半就射tg
點半就封站 之後港島大圍捕
可以點解決？

唔係唔想做
我都想

但黨鐵一定停
唔好話走
點運咁多人去同一區？

黑警會好似尋日咁亂射TG
和理非又難一家大細出

仲有冇不反對通知書
終極和理非唔會出

不過第一個問題，我諗移師九龍會好好多
起碼唔洗過海
同埋可活動範圍大過港島好多，散水都易d

第二個問題，都冇計，唔通要d細路老人家出來食TG咩

第三個問題，唯有睇下終極和理非可唔可以進化到，行多步，唔係要一下進化成勇武，起碼肯行出來先

革命邊隻字係指分區撚狗加打交通燈？

又係你呢啲傻鳩，次撚次都話和理非回合，和撚到2047去集中營啦 on9

不推文

原來一百萬人張相緊要過手足
明白晒

其實你睇歷史 共產黨係文宣起家

唔係話唔勇武得 但撚狗唔洗等聽日 今晚都得

認同 唔好再港島

聽日出到港島再講啦

聽日只有分區先可以令大部份和理非會放心走出嚟"慶祝"

係差好遠 你覺得和理非會落場咩 坐商場咋

On9

樓主智撚障

不推文pls

其實九龍唔得咩 好過港島

為左一張相
聽日隨時成千人被捕
樓主就係屋企涼冷氣拎張相打飛機
再串下堆岩岩好辛苦逃生既手足 話佢地冇膽

真係唔知點解仲有人覺得仲可以出到百萬人畫面
到底有冇出過去睇下現實

革命又邊隻字話就咁集會就有呀？200萬人戈次仲唔夠民意？依家全球connect仲唔夠民意？含撚啦港豬，on9少陣冇人會怪你架定還事你係狗呀？依家個個都話6區開花，你地係咪唔夠警力去晒咁多區 所以想所有人出黎港島玩圍捕呀？

你係咪對啲和理非太有信心？

逼爆港島賀佢老母

呢個POST同問點解機場係春袋但係冇人入去錫一樣

至少要係港島屌到五六點先各區啦 咁樣仲撚狗

其實你睇歷史 所有革命都唔係口upup
唔係話唔和班非得 但靜坐唔使等聽日 今晚都得

連登都唔係個個支持 你鐘意屈咪屈囉 驚咪驚囉 場運動輸咪輸囉
講左啦 唔港島 轉九龍

你係天真定無留意開支那新聞？你過百萬人佢咪求其整張blur咗既相，跟住大字寫住百萬人慶祝國興咁樣

共狗根本最怕一張過百萬人既照片
弱撚智先會咁講

佢而家扮對話 咪show個民意俾佢睇囉 多人一定好啲

講撚左片地開花，係你呢啲撚樣話要全力港島大合照咋 傻鳩

我FD比人拉左

...........

巴打心水清

你睇唔明九龍？盲？定已經俾人洗左腦

老實講，幾百萬同幾十萬，影落黎都無咩分別，除非你係月球影

200萬人絕對係一個里程碑

就算唔港島 都應該先集合後分散
我就真係唔信佢會閲兵期間 就搞你

佢地會話係百萬人上街慶祝佢地個國慶

笑到仆街

2014年國慶，冇人打狗，個個上街，共狗應該驚到瀨左屎 (好似係)

無㗎啦

成功分散人群

五大訴求，各區送頭！

你睇唔明片地開花？盲？定你係狗？想集中一區大圍捕？使唔使返大灣區睇睇個腦？

929都拉左百幾人
101出到去你想前線比人拉幾多
知唔知港島人多係散唔到
如果101出曬去港島 走唔到 散唔到人
又要前線頂住 會有幾多手足比狗咬啊

黨鐵封站，巴士小巴就逐架搜，你散到去其他區？

到底你仲要幾多兄弟被捕？
是不是因為拉的不是你所以你先支持搞港島

分區佢都可以大圍捕 你係冇用腦 定以為會有神明保佑？ 我反對遍地開花 就等如我唔明？ 你咩邏輯？

我本身唔想屌手足 但真係太多on9仔

不了 為左張圖有撚用

14年10月1號
佔領高峰期個時
人數小咩?個畫面弱咩?
佢有撚理過你咩

你條柒頭黑畜聽日冇得放假架啦
唔撚駛驚到瀨屎咁WO

驚你老母咩 你咁勇 又唔見有狗被失縱？

下下唔認同就話係狗 搞分化？定其實你係阿sir

起碼都高級五毛啦

下，冇人係你手足，你返大灣區啦 on9仔

其實有腦分析都知你係on9啦，為左一張相而搞到港島大圍捕，on9非你莫屬

九龍區 步行去邊都得啦
不過算啦 分區大局已定

同根本有人用tg group 騎劫立場
你哋口口聲聲 話投票 話要成立臨時立法會又成
一個萬六人嘅投票 講到明 先集合後分散
之後有幾個咩公海tg group
開幾個post 就話全體人民意

然後？
你哋班人係連傾都唔容許 一句就屌人 第二句就冷氣撚
係未要互相鬥自拍 企得前？

講真 就算最後分區 係未都可以互相尊重下
你地班分區啲語氣 下下屌手足 仲勁過屌班狗

//10月1日 五區革命 整合版

- 分享自 LIHKG 討論區//

我真係廢撚時再出聲
聽日如果分區真係做到 上面依個post所講
我當然覺得係好事 好好添

但最後 更大機會 就係和理非根本去邊都唔知
然後一大班人 只係無意義咁圍狗屋

你鐘意囉 我明白你嬲嘅 iq eq低 = 偽前線

叫聲阿sir聽下

集中一區係更方便狗狗部署，佢依家已經部署緊啦

你鐘意啦 繼續沉醉係分區就唔會被拉嘅情意結度

秒左

其實係冇不反對 叫唔到咁多人出黎

popo你好心急下喎
又想拉幾多人交數呀
屌你老母呀

其實分區都係會憐牲
你覺得每個區捉20容易 定一個區捉100容易？

on9和理非，影完土共唔驚你係咪切？

琴日瞓咗就追返PO LA

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

大陸不斷開國際戰場

和理非進化左好多 尋日都冇不反 幾撚多老人家

都係果句啦, 依家係過左依兩日鎖死哂成個港島都叫出黎集中既, 一係就係極端和理非想推手足去死去造你地想要既畫面, 一係就係別有用心人士

yes, 尋日係被伏擊同睇準唔係個個都會反擊

講真啊 你地咪又係想睇到打狗嘅畫面 分分鐘要犧牲幾十個手足先打到一隻

呢度好多偽前線嫁

如果冇一百萬人出黎, 你覺得你個所謂6區會有人?

其實我一開始支持all in港島,
因為可以好容易就影到好震撼既畫面,
俾到外國睇香港人有幾不滿中共,
但真係有機會會犧牲好多手足

不過,見有巴打設計左唔同活動(舉旗之類,
如果令到分區都做到集中既效果既話,
咁當然分區好好多

btw,俾外國記者影到相真係好重要,
如果唔係真係等輸,
就算而家國際社會都關注香港,
d狗都可以用d咁不堪既手段去對付我地,
最近有巴打開post,
話國際關注度低左,
萬一之後再無人關注,
分分鐘變64 2.0都無人知
除自保外,國際社會亦可幫手制裁中共

邊個話分區一定要打狗
集中你唔搞掂交通一定聚唔到, 更唔使講你想要一百萬人

你覺得仲有退路? 聽日只有all in 或者秋後算帳, 一係贏, 一係慢慢被折磨死

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

一係100%和理非
但有冇可能?

事實係撚有咁多勇武咩
有5000都偷笑
講緊真勇武

事實上係 你分區有乜打算？ 最後一定圍狗屋

所以話唔好港島搞 搞九龍

你吹得切雞咩, 連文宣都無

啱呀 所以同呢個討論係無關的

唔好睇少呢一張相, 當以威信維持既極權搞唔成國殤日, 隨時解體

不如中午一齊港島，下午分區
真心想傾下

事實係 呢樣野已經有人講左幾日 但俾分區嗰啲人打壓又話五毛又鍵戰又集中撚

如果真係大局已定 咪照做囉

大家以後做之前或者推post之前自己諗下 到底做乜係最好

錯撚哂, 你一百億勇武對面都唔撚驚, 對面可以無限升級武力, 你永遠打唔贏

為左畫面就要推人出去

不被捕係大原則啊

反正會出黎依點唔會改變, 無大台就係預你自己決定無人迫你

要集中都係喺九龍啦

其實我更加唔明一方面話怕走唔到會危險, 但六區個港島居然叫人去灣仔, 灣仔警總兼10月1號灣仔北同會展封路水碼重防喎, 好伏

但係文宣 行動post就係冇大台下 大家嘅direction...

I prefer causeway bay, 六區個港島居然叫人去灣仔, 灣仔警總兼10月1號灣仔北同會展封路水碼重防喎, 好伏

唔係港人幾不滿中共, 係要全世界知道中共係幾撚冇撚用, 70歲大壽都唔能夠做到歌舞昇平呢個效果, 極權威信一但下降, 其他地方既人就會開始覺得我都可以學香港人咁WO

六四張相夠勁啦
中共散左未啊

你說中了重點
拉既唔係佢，所以就話人地驚
遍地開花，係番自己果區到走起馬無車都有路行到番屋企
集中晒係對面島或一個區有咩作用?
唔好亂送頭

我都幾肯定你琴日冇出嚟

但有一點要講明, 唔一定要港島, 最緊要係集中一個地方, 令中共冇臉, 威信下降, 輸出革命

中共: 我真係好撚驚呀你呢.jpg

宜家既中共體弱多病, 同以前唔得比

樓主用做個驚字撻鳩人去做
唔做就屌人懦夫

拉

打杖要諗埋撤退路線，如果你係一路打到佢解散咪可以集結最大軍力
但家下環境適而保存戰力，一定要走到，同埋武力不對等，你有一百萬人但只有幾百人會打，咁樣係乜嘢對打呢？佢地無限子彈狂射你集中做把
遊行遊咁多次都仲想行，我哋真係不得了了，不如用游行既力去打，早d 走，入夜對我地係不利，除非你係要做巷仔魔法突擊

佢原意冇問題, 係論述方面差姐, 其實正常人係會驚, 但係只要show到比全世界睇, 10月1日香港人係唔撚會驚中共, 中共極權威信立即插水, 會有愈黎愈多人企出黎挑戰呢個政權, 達到輸出革命

依定中共會窮得過8964戈年，咪撚笑大人個口啦

而家打仗呀 打咭影相？ 戇鳩。

淨係認同最尾嗰句
所以要搵目標

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
101

你知唔知大陸宜家豬肉幾錢一斤呀? (假設仲有豬肉, 唔計疆屍肉)

叻喇叻喇
你咁鍾意咪自己去送死

唔建議港島, 但要集中一區, 之後點玩大家既事

未聚到人已經tg喇
你覺得會比你慢慢集人開始行？

咪姐係好似琴日咁

鬼唔知打卡影二百萬大合照靚仔咩

但係點樣破狗既策略先係重點

如果未開始已經有衝突, 上哂國際新聞, 國殤日基本上就收皮架啦

根撚本對家一路唸緊點樣將義士攪散, 遊行人數減至最低, 對國殤日普天同慶效果減到最低

呢兩日瘋狂拉人, 就係等你地國殤日出唔到黎影響人地打飛機呀, 明唔明呀

之前我都好少會留評論建議人點樣做, 因為呢D人兄弟各自爬山, 但係國殤日實在太撚重要, 你可以想像成比赤璧之戰更重要既一役. 你唸下幾個月都唔大力攪你連儂牆, 點解琴日開始大清洗呀? 極權政府要臉呀黎維穩呀! 極權政府失去威信, 個撚個唔驚佢, 出黎示威, 呢D就係輸出革命, 我地就贏架啦!

係囉所以要好似尋日咁再推多百幾個手足去死、嚟換取一張 picture 去再求國際比啲聲援囉

你以為你分區就check唔到你? 拉唔到你?

咁你係咪以為全世界都住喺港島，還是全部人都可以喺封鐵、RB、碼頭三路可以全身而退咁返到屋企？抑或有錢到可以補助所有棄晒裝而要重新買裝嘅細路呀？

聽日唔係大戰都係決戰, 出得黎要有心理準備一定會留血, 如果你係唸住走既, 我建議你聽日都係係屋企做文宣算.

血總會流、但可唔可以唔好假定所有人都有晒心理準備/完全無burden，唔係全部人都可以奮不顧身咁樣去投入，成場運動有老有嫩，各個人都會自己考量㗎啦

最後嗰句唔使同我講，我聽日預咗比人拉

係

琴日一次集中失去左157個手足...

我都支持

唔係我地失誤造成失去手足, 係對家一早就要拉9你咁多人令到你驚

李卓人頭先見記者講咗會代民陣去召集（可能幫民陣食法律責任？）

如果做到嘅我唔會反對呢個做法

其實明你想講咩，但宜家實際做唔做到先？

929有哂版你睇，出到銅鑼灣都當你贏，乜7都冇做都拉走左兩三個呀叔，有冇計過屯門啲人？有冇諗過將軍澳？荃灣黑幫集中地啲人要過幾多關先黎到？

互相back up，黃大仙一役、荃灣一役點點點，從來一場仗都係咁樣。如果計人數就曬馬贏撚左，今時今日唔會咁。

宜家拗冇用，其實你咁樣拗拗到出年都可以拗，倒不如接受，盡力，贏左佢。

聽日五區手足去都唔會夠一百萬

大家行動，唔係為咗避狗，人夠多，就唔洗驚

Be water. 黑警擺明阻人喺港島聚，之前一百萬人，二百萬人嘅相已經做到啦。宜家遍地開花等黑警疲於奔命仲好啦。
各有各做嘛

民陣吹左大雞十月一日遊行照常

唔使拗
各有各做

小小建議，聽日民陣賀佢老母同埋六區遍地開花

但一定唔去港島

1

小小建議，聽日民陣賀佢老母同埋六區遍地開花

我答你係又點?
唔比人驚?
驚愈嚟愈少勇武手足
驚和理非一家大細走唔到食tg圍捕濫捕

而家你點過百萬，你估真係唔會截你咩

年年10 1都去架啦 有撚用

緊係驚你年年六四果張相

驚你唔去

以退為進 輸一次半次又點 最尾羸咪得